
\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{fancyhdr}

% Page setup
\geometry{margin=2.5cm}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{\thepage}
\lhead{Ollama Flow Research Report}

\begin{document}

% Title Page
\begin{titlepage}
    \centering
    
    \vspace*{2cm}
    
    {\Huge\bfseries Ollama Flow}
    
    {\Huge\bfseries Multi-Role Research Report}
    
    \vspace{2cm}
    
    {\Large Automatisierte Recherche und Analyse}
    
    \vspace{3cm}
    
    \fbox{\begin{minipage}{0.8\textwidth}
        \centering
        \textbf{Anfrage:} Python Machine Learning 2024
    \end{minipage}}
    
    \vspace{2cm}
    
    \fbox{\begin{minipage}{0.6\textwidth}
        \centering
        \textbf{Vertrauenswert:} 20.3%
    \end{minipage}}
    
    \vfill
    
    {\large
    Erstellt am: 09.08.2025 20:12\\
    Workflow ID: 344beb5f-a9e1-4ba5-8900-3d86116d3168
    }
    
\end{titlepage}

\newpage
\tableofcontents
\newpage

\section{Recherche-Ergebnisse}

Die Recherche wurde von einem Team aus 3 spezialisierten Drohnen durchgeführt.

\subsection{Recherche-Task 1}

\textbf{Drohne:} researcher\_1\_enhanced\\
\textbf{Typ:} Enhanced\\
\textbf{Vertrauen:} 11.0%\\

\textbf{Social Media Recherche:} 11 Quellen durchsucht

\textbf{Instagram:}
\begin{itemize}
\end{itemize}

\textbf{News:}
\begin{itemize}
\item Gaza: Wer plündert die Hilfslieferungen?
\item „Der BVB steht für Kampf und Arbeit. Ich kann mir ein Urteil erlauben“
\item EU-Generalstaatsanwältin Kövesi: "Es gibt kein sauberes Land"
\end{itemize}

\textbf{Suchzusammenfassung:} Durchsucht 5 Plattformen mit 11 Social Media Ergebnissen

\subsection{Recherche-Task 2}

\textbf{Drohne:} researcher\_2\_enhanced\\
\textbf{Typ:} Enhanced\\
\textbf{Vertrauen:} 11.0%\\

\textbf{Social Media Recherche:} 11 Quellen durchsucht

\textbf{Instagram:}
\begin{itemize}
\end{itemize}

\textbf{News:}
\begin{itemize}
\item „Der BVB steht für Kampf und Arbeit. Ich kann mir ein Urteil erlauben“
\item EU-Generalstaatsanwältin Kövesi: "Es gibt kein sauberes Land"
\item Israel / Gaza: Kanzleramtschef Thorsten Frei sieht Grundlinien der deutschen Politik unverändert«
\end{itemize}

\textbf{Suchzusammenfassung:} Durchsucht 5 Plattformen mit 11 Social Media Ergebnissen

\subsection{Recherche-Task 3}

\textbf{Drohne:} researcher\_3\\
\textbf{Typ:} Traditional\\
\textbf{Vertrauen:} 0.0%\\

\textbf{Hinweis:} Keine strukturierten Daten verfügbar.


\newpage
\section{Fact-Checking Ergebnisse}

Die Validierung wurde von einem spezialisierten Fact-Check-Team durchgeführt.

\fbox{\begin{minipage}{0.8\textwidth}
\textbf{Validierungsübersicht:} 0/2 Validierungen bestanden
\end{minipage}}

\subsection{Fact-Check 1}

\textbf{Drohne:} factchecker\_1\\
\textbf{Status:} ✗ Nicht bestanden\\

\begin{tabular}{ll}
\textbf{Plausibilität:} & 0/10 \\
\textbf{Logische Konsistenz:} & 0/10 \\
\textbf{Gesamtbewertung:} & 0/10 \\
\end{tabular}


\subsection{Fact-Check 2}

\textbf{Drohne:} factchecker\_2\\
\textbf{Status:} ✗ Nicht bestanden\\

\begin{tabular}{ll}
\textbf{Plausibilität:} & 0/10 \\
\textbf{Logische Konsistenz:} & 0/10 \\
\textbf{Gesamtbewertung:} & 0/10 \\
\end{tabular}



\newpage
\section{Datenanalyse}

Die finale Analyse wurde von spezialisierten Datenanalyse-Drohnen durchgeführt.

\subsection{Analyse 1}

\textbf{Drohne:} analyst\_1\\
\textbf{Vertrauen:} 0.0%\\

\subsection{Analyse 2}

\textbf{Drohne:} analyst\_2\\
\textbf{Vertrauen:} 0.0%\\


\newpage
\section{Fazit und Bewertung}

\fbox{\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\centering
\textbf{Finaler Vertrauenswert:} 20.3%
\end{minipage}}

\textbf{Interpretation:} Geringe Vertrauenswürdigkeit - Weitere Recherche empfohlen.

\textbf{Workflow-Statistiken:}
\begin{tabular}{ll}
Recherche-Tasks: & 3 \\
Fact-Check-Tasks: & 2 \\
Analyse-Tasks: & 2 \\
Status: & completed \\
\end{tabular}

\subsection{Empfehlungen für weitere Schritte}

\begin{itemize}
\item Weitere Recherche mit zusätzlichen Quellen durchführen
\item Experten-Meinungen einholen
\item Spezifischere Suchanfragen formulieren
\end{itemize}



\end{document}
